入黎了解下點解你會冇拖拍

照下鏡你就會知點解

其他配唔起我

屌你老母